<resources>
    <string name="app_name">Daad Scol</string>
    <string name="openDrawer">Open navigation drawer</string>
    <string name="closeDrawer">Close navigation drawer</string>

    <string name="prix">Prix</string>
    <string name="description">Description</string>
    <string name="titre">Titre</string>

    <string name="large_text">
        "Ce manuel d'exercices a été élaboré avec soin pour répondre aux besoins des apprenants"
        "désireux de maîtriser les lettres arabes de manière solide et efficace."
        "Il adopte une approche progressive, permettant aux apprenants de développer leur reconnaissance, "
        "leur prononciation et leur écriture des lettres arabes de manière pratique.\n\n"

        "Le manuel est divisé en différentes sections, chaque section se concentrant sur un groupe spécifique "
        "de lettres arabes. Cela permet aux apprenants de se familiariser avec un ensemble de lettres à la fois, "
        "facilitant ainsi leur apprentissage progressif. Chaque section commence par une introduction détaillée des lettres, "
        "expliquant leur forme, leur son et leur position dans les mots.\n\n"

        "Le manuel propose ensuite une série d'exercices pratiques pour mettre en pratique les connaissances acquises."
        "Les exercices sont variés et stimulants, comprenant des activités telles que l'association des lettres à"
        "leurs sons correspondants, la reconnaissance des lettres dans des mots, la prononciation correcte des lettres "
        "et la formation de mots à partir des lettres données.\n\n"

        "Pour renforcer davantage la compréhension et la maîtrise des lettres arabes, le manuel propose également "
        "des exercices d'écriture. Les apprenants sont guidés pas à pas dans la formation de chaque lettre, en leur "
        "fournissant des modèles à suivre. Ils ont également l'opportunité de pratiquer l'écriture des lettres de manière"
        "indépendante, en reproduisant les formes correctes.\n\n"

        "Des réponses et des conseils sont inclus dans le manuel, ce qui permet aux apprenants de vérifier leur travail "
        "et de corriger leurs erreurs. De plus, des astuces et des points de rappel sont disséminés tout au long du manuel"
        "pour aider les apprenants à consolider leurs connaissances et à éviter les erreurs courantes.\n\n"

        "Ce manuel d'exercices offre une approche complète et interactive pour acquérir une solide maîtrise des lettres arabes. "
        "Il est destiné aux apprenants de tous niveaux, que ce soit les débutants absolus ou ceux qui souhaitent améliorer leur"
        "connaissance des lettres arabes. Grâce à sa structure claire, ses exercices pratiques et ses ressources utiles, ce manuel"
        "constitue un outil précieux pour développer une base solide dans l'apprentissage des lettres arabes.\n\n"
    </string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="panier">Panier</string>
    <string name="marhaba">Marhaba</string>
    <string name="mes_ebooks">Mes ebooks</string>
    <string name="quiz">Quiz</string>
    <string name="contact">Contact</string>

</resources>